
@Unpublished{Mastitsky2014j,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Ковариационный анализ},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014j.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014i,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Дисперсионный анализ},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014i.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014h,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Простая линейная регрессия},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014h.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014g,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Корреляционный анализ},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014g.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014f,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Классические статистические тесты для одной и двух выборок},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014f.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014e,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Разведочный анализ данных: Описательная статистика},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014e.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014d,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Разведочный анализ данных: Графики},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014d.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014c,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Загрузка данных в R},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014c.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014b,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Основы языка R},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014b.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014a,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Введение в анализ биологических данных при помощи R},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Mastitsky2014a.pdf}}
}

@Unpublished{Matrunich2014,
    Author        = {Матрунич, А.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Язык R: анализ и визуализация данных},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Matrunich2014.pdf}}
}
